[形勢白熱化]#簡幗儀 張沛樂 譚嘉儀 湯洛雯 王敏奕 陳潔玲 18-19 LIHKG香港甲組女神聯賽第31輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:00am開始,每兩分鐘開賽一場

陳潔玲 : 朱智賢
麥美恩 : 賴慰玲
張沛樂 : 梁凱寧
吳嘉熙@SG : 譚嘉儀(模)
湯洛雯 : 簡幗儀
朱茵 : 陳自瑤
陳敏 : 蔡思貝
劉佩玥 : 梁嘉琪
王敏奕 : 姚子羚

甲組第三十輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2018-19 LIHKG香港甲組女神聯賽第31輪

*括號內數字為聯賽排名

2019-4-14 12am-10pm

(14)陳潔玲vs朱智賢(3)

kitling_chan ashley_ellabel

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

一定係朱朱

2019-4-14 12:02am-10:02pm

(13)麥美恩vs賴慰玲(10)

mayannem laiwinki

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

第一次見你入黎

是的

入得黎就啱了,有無興趣提名下你啲TVB囡囡

2019-4-14 12:04am-10:04pm

(7)張沛樂vs梁凱寧(18)

charlottecheung107 notavailable

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-4-14 12:06am-10:06pm

(17)吳嘉熙@SGvs譚嘉儀(模)(9)

cheronna vivivvtam

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

你個d都好多人呀

2019-4-14 12:08am-10:08pm

(1)湯洛雯vs簡幗儀(8)

roxannetong liliankan

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

唔明
好少咋,我自己鳩推多
你塞晒依家東張thinkbig三日2day好紅嗰啲女入去啦
不過最多廿個

2019-4-14 12:10am-10:10pm

(5)朱茵vs陳自瑤(2)

notavailable chenchiyiu

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-4-14 12:12am-10:12pm

(15)陳敏vs蔡思貝(11)

mechann_ sisleychoi

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

bingo得唔得

2019-4-14 12:14am-10:14pm

(12)劉佩玥vs梁嘉琪(18)

arryuu kakikakileung

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

失票即係失比另一個d分?

都OK既

=踢波失波

2019-4-14 12:16am-10:16pm

(4)王敏奕vs姚子羚(6)

wongmanyik elaine_yiu

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

得返3個既?

今季最後三輪甲組賽程

32.

2019-4-21

朱智賢 : 王敏奕
姚子羚 : 陳敏
賴慰玲 : 朱茵
陳自瑤 : 湯洛雯
譚嘉儀(模) : 陳潔玲
簡幗儀 : 吳嘉熙@SG
梁嘉琪 : 麥美恩
梁凱寧 : 劉佩玥
蔡思貝 : 張沛樂

33.

2019-4-28

王敏奕 : 譚嘉儀(模)
陳潔玲 : 梁嘉琪
麥美恩 : 劉佩玥
陳自瑤 : 賴慰玲
張沛樂 : 姚子羚
吳嘉熙@SG : 朱智賢
湯洛雯 : 蔡思貝
朱茵 : 簡幗儀
陳敏 : 梁凱寧

34.

2019-5-12

姚子羚 : 湯洛雯
賴慰玲 : 吳嘉熙@SG
譚嘉儀(模) : 麥美恩
簡幗儀 : 陳自瑤
梁嘉琪 : 張沛樂
梁凱寧 : 王敏奕
蔡思貝 : 陳潔玲
朱智賢 : 朱茵
劉佩玥 : 陳敏

係呀

好耐無睇,已經唔知邊個打邊個
真係想提名麻煩入去提供返成員名,thx a lot

如閣下發現有女神既IG已出現更改,請通知我以便大會進行修正,謝謝

[唔好錯過呢次機會]LIHKG香港女神聯賽 來季(19-20)新加入女神提名大會 #TVB Viu 樂壇 影圈 其他

有興趣可以入去提名
錯過咗呢次提名,唔單止聯賽既新人你無say
就連盃賽既非聯賽女神你都會一次過錯過埋提名架
有心水就行動啦~每人限提20人

提左

陳潔玲 : 朱智賢 14-89
麥美恩 : 賴慰玲
張沛樂 : 梁凱寧
吳嘉熙@SG : 譚嘉儀(模)
湯洛雯 : 簡幗儀
朱茵 : 陳自瑤
陳敏 : 蔡思貝
劉佩玥 : 梁嘉琪
王敏奕 : 姚子羚

陳潔玲 : 朱智賢 14-89
麥美恩 : 賴慰玲 31(+2)-60= 33-60
張沛樂 : 梁凱寧
吳嘉熙@SG : 譚嘉儀(模)
湯洛雯 : 簡幗儀
朱茵 : 陳自瑤
陳敏 : 蔡思貝
劉佩玥 : 梁嘉琪
王敏奕 : 姚子羚

陳潔玲 : 朱智賢 14-89
麥美恩 : 賴慰玲 31(+2)-60= 33-60
張沛樂 : 梁凱寧 80(+5)-17= 85-17
吳嘉熙@SG : 譚嘉儀(模)
湯洛雯 : 簡幗儀
朱茵 : 陳自瑤
陳敏 : 蔡思貝
劉佩玥 : 梁嘉琪
王敏奕 : 姚子羚

陳潔玲 : 朱智賢 14-89
麥美恩 : 賴慰玲 31(+2)-60= 33-60
張沛樂 : 梁凱寧 80(+5)-17= 85-17
吳嘉熙@SG : 譚嘉儀(模) 24(+2)-75= 26-75
湯洛雯 : 簡幗儀
朱茵 : 陳自瑤
陳敏 : 蔡思貝
劉佩玥 : 梁嘉琪
王敏奕 : 姚子羚

陳潔玲 : 朱智賢 14-89
麥美恩 : 賴慰玲 31(+2)-60= 33-60
張沛樂 : 梁凱寧 80(+5)-17= 85-17
吳嘉熙@SG : 譚嘉儀(模) 24(+2)-75= 26-75
湯洛雯 : 簡幗儀 100(+6)-16= 106-16
朱茵 : 陳自瑤
陳敏 : 蔡思貝
劉佩玥 : 梁嘉琪
王敏奕 : 姚子羚

陳潔玲 : 朱智賢 14-89
麥美恩 : 賴慰玲 31(+2)-60= 33-60
張沛樂 : 梁凱寧 80(+5)-17= 85-17
吳嘉熙@SG : 譚嘉儀(模) 24(+2)-75= 26-75
湯洛雯 : 簡幗儀 100(+6)-16= 106-16
朱茵 : 陳自瑤 36(+3)-67= 39-67
陳敏 : 蔡思貝
劉佩玥 : 梁嘉琪
王敏奕 : 姚子羚

陳潔玲 : 朱智賢 14-89
麥美恩 : 賴慰玲 31(+2)-60= 33-60
張沛樂 : 梁凱寧 80(+5)-17= 85-17
吳嘉熙@SG : 譚嘉儀(模) 24(+2)-75= 26-75
湯洛雯 : 簡幗儀 100(+6)-16= 106-16
朱茵 : 陳自瑤 36(+3)-67= 39-67
陳敏 : 蔡思貝 40(+3)-49= 43-49
劉佩玥 : 梁嘉琪
王敏奕 : 姚子羚

陳潔玲 : 朱智賢 14-89
麥美恩 : 賴慰玲 31(+2)-60= 33-60
張沛樂 : 梁凱寧 80(+5)-17= 85-17
吳嘉熙@SG : 譚嘉儀(模) 24(+2)-75= 26-75
湯洛雯 : 簡幗儀 100(+6)-16= 106-16
朱茵 : 陳自瑤 36(+3)-67= 39-67
陳敏 : 蔡思貝 40(+3)-49= 43-49
劉佩玥 : 梁嘉琪 46(+3)-39= 49-39
王敏奕 : 姚子羚

陳潔玲 : 朱智賢 14-89
麥美恩 : 賴慰玲 31(+2)-60= 33-60
張沛樂 : 梁凱寧 80(+5)-17= 85-17
吳嘉熙@SG : 譚嘉儀(模) 24(+2)-75= 26-75
湯洛雯 : 簡幗儀 100(+6)-16= 106-16
朱茵 : 陳自瑤 36(+3)-67= 39-67
陳敏 : 蔡思貝 40(+3)-49= 43-49
劉佩玥 : 梁嘉琪 46(+3)-39= 49-39
王敏奕 : 姚子羚 56(+4)-31= 60-31

你真係好有心機

可惜連登無人識欣賞
個個淨係當我tvb打手
已經唔駛佢地出力
只係想佢地留意下投下票
都咁難 不過都要多謝你既鼓勵

睇tvb先多野學

唔鍾意我咪block我算囉
駛唔駛24小時Mon實我講咩又負評又剩
我都係人 會有情緒
如果我第日想死 一定搵個fd見證再屌鳩果個針住我既仆街

1家3口港鐵電梯並排企 打工仔講唔該借借反被鬧

唔睇tvb 個d無乜腦 了解唔到人講咩同低智慧d

#550之上

兒登真係多癲狗

不過你攪乜咁多人針對

玩嘢嗰個人從來唔表態
我極懷疑佢係落左bot追擊